依家仲上緊連登叫春台既人仕留意，依個係俾你地既第一次警告

立即離開，暫停叫春約炮，使用任何方式支援PolyU 手足

各位和理非，依家六四2.0，點解你仲訓得著，快d落街幫手救人啦！

Poly手足頂住

🦦

坐完48?

dllm

agger
5p煩膠真係

我好似愛上咗樓煮...

好多人都咁同我講

有競爭 當我無愛過😞